千升

升你老母 日撚日講千升 你知唔知你地好撚燈
跟我講 千跌!千跌!千跌!

千升